# PE Analyzer #

*PE Analyzer* è un software attualmente ancora in Beta e non più aggiornato. Nonostante la versione, lo si può definire stabile.

Il software è scritto in assembly (MASM32) ed è eseguibile solo su Windows.

## Descrizione ##
Si tratta di un semplice PE analyzer, al momento fornisce le seguenti operazioni:

1. lettura Section Table;

2. aggiunta di una sezione;

3. mostrare la Import Table.

*Schermata iniziale dopo l'inserimento del nome del file*

![first.png](https://bitbucket.org/repo/94ErxL/images/2098700538-first.png)

*IT dell'applicazione*
![second.png](https://bitbucket.org/repo/94ErxL/images/1430179993-second.png)

Premendo "Invio" quando si è in questa schermata di procede visualizzando le altre funzioni.

![third.png](https://bitbucket.org/repo/94ErxL/images/378779277-third.png)